覺唔覺得天水圍好有新加坡feel?

好有新加坡八九十年代new town既影子

你人生得新加坡

好多香港人 人生得TVB